一萬億，係咩，碰

岩丫

打出呢出沖被大陸，仲要係打開口牌

林鄭先係真正嘅黃C

用黎買美國d過期艦黎做渡海小輪啦